期待出解放軍

睇下武漢,要出一早出左,到宜家都唔出姐係佢地有顧忌,出佢地都好撚大擭

可以主動逼佢出 入嚟望下

重申一次 出老解 = 抗爭勝利必要條件！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

解放閪 出黎未？

同啲鄉黑一樣 垃撚圾

係咪支爆唔夠被摺